今日係廁所蛇左三個字 覺得好對唔G公司 好有罪惡感

明明只係痾左5分鐘屎 我竟然係馬桶蛇多左兩個字
公司出足糧俾我 我竟然蛇王 我對唔住公司😭
我考慮緊同唔同老細講 賠返兩個字人工俾公司

樓主五毛
請勿回覆

你老母死五毛